換隊友啦foj

下年去馬刺抱大腿啦

開返玩具台啦屌

直接去湧做kd後備
包有ring

樓豬基佬

奪完冠又回家呀